支持以牙還牙，「自己做嘢」

香港人優良傳統，足以走遍全世界既精神！